啱啱儲到十萬 有咩穩健投資建議

從來無股票/定期知識
想學下野
只係想穩穩陣陣收下息 當儲下錢
月供股票係咪相對較好

去旅行

真心求教

得10萬，收息有咩用？
攞1萬買書，其他買spy

牛熊

買勞記

All in利物浦歐聯冠軍，好過你買收息股

All in 003 中華媒氣

行旅行
叫高級雞
及時行樂方為上策

定期點抗通漲..?

聽晚All in 曼城最低風險，回報率最高

買波唔啱小弟

買熊

港幣定期係最安全最簡單 其他外幣你要考慮埋外圍經濟因素匯率
可以定三個月感受下先

月供啦

換美金沽空Jumia、Pinterest 同zoom

宜家先開始月供遲啦
隻隻都新高
等下一個跌市先啦

Aqumon

唉無從入手 有無巴打有入門秘笈

開個ib 買債

等跌市，再all in hsbc

清

得十萬就收起佢算啦

買hsbc / aia 股票

係連登無100萬無資格出聲架

馬會

lm

真喎

都係想儲下錢收息
唔係食大茶飯

六合彩金多寶
投資成功就會變一億

去投資多個大學學位最穩陣

做住港元定期先 等下一個跌幅先月供

倫敦金

倒錢落屎坑

恒指

All in 700 . 搏佢升到450

盈富基金 唔洗煩

下一個跌市你唔敢入啦
人心態= 跌有得繼續跌;回調等佢跌;升太熱唔入市

買勞

連登仔真係搞笑
唔滾下佢點變大

俾哂啲錢我

十萬蚊唔係多，我覺得第一步可以做定期睇下先，依家唔適合入市

見定期有分幾個月同一年，如果做3個月，係咪啲錢放完3個月就可以拎走晒？定每3個月派一次錢？
唔好意思真係唔識

股票呃鳩人 十賭九輸
分注慢慢買入收息股

買書，同月供儲股

305熊
ALLIN

派息只係將你投資錢分期派番比你
傻仔先玩股票

你諗住邊間

搵我幫你

買股本身就有風險 有包賺個個都唔洗做啦

有冇興趣創業
我藥房招緊股

月供ok, 不過3 萬點開始你一定要揸好長期。
一係做美金定期，真係跌市先供

真 學歷夠就算 讀咁多無撚用

屌你又係到鳩up

小心此人

ETF

直望4萬點

股票太大風險 唔會建議咁做
相反可能儲蓄plan會比較適合 可以保到本之餘 仲可能會有少少回報
起碼唔洗蝕個垃圾通脹先

all in 788
麵神同船 錢如噴泉

2800

炒黃牛 必賺 本多終勝

富途現金寶連登仔實話支那野

去信和...

咪玩佢啦

唔好 paper trade ,
真正落場 , 多多少少一手都好 ,
感受一下嗰戰場

十萬

跟師父買

買到5格階磚

入來月供PO唔月供
吹下水睇定D再落場都未遲

買2手 2318

小你老母閪
岩岩好似有人PM左我
但見唔到 可以PM多次

首先用short put三手5仔
升果陣就賺期權金
跌果陣就當入貨+收期權金

入左貨就每月short call5仔賺期權金
跌果陣就當賺期權金
升果陣就當出貨+收期權金

唔貪心慢慢loop 一年20%不是夢

過大海
賭大細
第一鋪買大
第二鋪都買大
贏兩鋪好快D走
出門口之後小心有人尾隨
到時得閒搵我飲茶

認真答
問下自己想要乜 買股定收息
牛熊窩輪之類我唔識純綷過來人經驗
我17年7月開始加入美股 果時得50000HKD
我自己keep 住月儲5000－7000入户口
上下網睇下 望下 學多啲了解多啲
搵自己睇好 覺得有前景既公司股票黎買
可以入下group聽下人地點分享 但切記錢係你的
唔好人講你就買 嚇你幾句就放哂佢
到2018年8月我個倉就有290K HKD
而呢一刻就已經720KHKD

係好多巴打眼中可能好小 或者覺得我9up
但我只係想話比你知 永遠唔會遲 果啲咩10萬就收番埋佢啦既人
keyboard fighter only
錢 儲左先！機會黎既時候最小你有彈藥

近熊

大牛市 月供牛

父幹

700 有買貴冇買錯

All in 大嘟嘟對家

係囉 當執一千幾百買件衫都好

穩健...擺入銀行

咁你覺得幾多先好開始?
你第一次投資就幾十萬/過百萬咁玩?

btw樓主自己小心 連登好多垃圾上嚟圍爐取暖叫春
人地開post問野就淨係識放負 笑人 屌人
自己咩實際既建議都比唔到又冇料成日上黎扮專家

買etf / stock / future / option 邊種？

一年多小小由50k 上到290k 真心佩服

巴打 你抄美股 用咩app

BX黑石
股息率6.2%
十年廿倍股（未計股息）

呢個咁簡單嘅concept你都唔知真係唔好投資啦，人地比建議你都睇唔明，不如乖乖地買啲書睇下先啦

有錢咪搵書讀，護理系相關

讀護士
出來一個月28k,半年已經回本

去旅行識有錢佬

富途
普通買賣stock

950蚊
夠食一餐貴價自助餐 又可以增廣見聞

邊度搵到啲group入去睇下？想學下投資美股

Depends on 你要幾耐先儲到十萬啦

Rolex 66

美股18年8月到而家都無咩升過
你扑中咩賺左個DOUBLE

有三十萬點睇
咁多年齋儲無投資過

推薦咩書

大麻股

買中電收息，好過做定期

月供1173

All in 利記變100萬

我覺得你入馬會問下職員買邊隻 好過喺連登問連登仔

過大海翻一翻

3

唔好咁快踢爆人啦

無
想跟佢學野姐
就算比你捕捉到最高最低位
入貨 高低位之間都係30% 到
除非買左3X 反向ETF 仲要捉到高低位
一係就炒細股 好少香港人買美股會炒細股

買Rolex

呢度班友問黎都曬口水
你見去旅行個回覆最高upvote就知咩事喇

hehe me 9up ar ok?
要我貼番個倉既交易紀錄就不了 懶
我無必要去貼啲乜証據去要証明自己
信就信唔信就算
有啲野你做唔到你無發現唔代表人地唔得

過大海

過大海，一係過幾關，一係就再儲過

樓主幾歲？

不了, 出面已經有苦主輸了成皮野

3個月得一百幾十，買股好過啦

823

我都有玩美股，巴打你可以用robinhood!

你驚佢執咩，望長遠啲啦

details

買牛熊

mtum.動量etf , 要升嘅股始終會繼續升的

一般基本儲蓄保險可以幫你保到個本
e.g. 你而家儲10萬 你十年之後有既錢都會係10萬
銀行會有通脹 十年後一定冇10萬咁多

鏝城英超冠軍

之後鏝狗會全勝, 拎英超冠軍

巴打你係每個月入7000買美股定係一次過儲一年錢先買？

叫人買儲蓄保既係咪都係保險agent?
咁撚無人性既野都想水人買

每個月入 有岩就換美金直接買